* UPC-A d  UPC-E * EAN-8 d  EAN-13 * Tangalt  39; 93; 128 * ITF * Codabar * RSS-14 (akk tintaliyin) * Tangalt QR * Data Matrix * Aztec (taɣara 'beta') * PDF 417 (taɣara 'alpha')

- Anaw n yibenk
- Aglam afessas ɣef wayen ur ixeddem ara: iɣelluyen? ur yettḍummu ara? yettban mačči yuɣ tanumi?
- Asnemmer i tɛerḍeḍ deg yimecwaṛen ddaw-a deg tazwara
- Tuṭṭfa n uɣmis n yiibenk seg mi yebda
